Список использованных технологий: 

- bootstrap библиотека;
- gulp для зборки проекта;
- препроцесоры;

Состав участников проекта

 Roman Hladysh;
 Romas Sergay;

Какие задачи выполнял кто из участников

Student 1 - Roman Hladysh; 50/50 gulp file

Student 2 - Romas Sergay; 50/50 gulp file, GitHub Pages 100% https://my-step.github.io/step-forkio/

